知道左達哥出賣兄弟後，好失望

本身係達哥fans
但今日無意中得知達哥出賣左backup佬
對佢好失望
如果冇當年backup佬佢會有咁高人氣嗎？？
過河拆橋既行為真係唔可取

仲有原來達哥而家咁親中
成日同淘寶個啲賣廣告
原來達哥唔反共了
仲話咩一定企係雞蛋到

善心打破0回覆

食屎仔

唔緊要
我知連登有好多達哥盲粉

變左月經post

次次見到咁嘅post都覺得好好笑
竟然有一班人無條件不斷出一樣嘅post

只係為公義
唔抵得達哥既假仁假義
平時就稱兄道弟
但原來搵兄弟笨
又出賣兄弟
兄弟對佢嚟講只係搵錢工具

關你撚事咩乞兒，backup佬有錢會帶挈你? 達哥就俾免費娛樂大家

又講，你唔厭我都悶啦

backup佬每日咁辛苦backup比大家睇
你竟然講到佢一d功都冇

偷人片 侵權upload上youtube 開廣告
仲賺到36萬(一定唔撚止)
俾人斷財路係度叫春 收皮啦垃圾

月經
反黎反去都係個幾個point

講backup達哥啲片其實好多人都有backup
絕對唔止backup佬一個
但係好撚肯定有開盈利嘅，淨係得backup佬
咁多人backup唔出賣，淨係出賣backup佬
你比人偷野用黎賺錢唔通繼續放任佢咩

咁佢而家奶共出賣香港人點計呀？？

backup佬時間心機電費唔使錢咩，打個和咋

哩啲post同壞咗嘅收音機一樣
正反所有人嘅論點都係一樣
睇返一年半前嘅post都係同而加個ppst都係一樣
咁你同泛民有咩分別淨係掛個死人banner出黎就當爭取公義
你就出個萬年post就爭取公義
咁想爭取公義你就去達狗合作公司反達
淨係出埋哂垃圾post
出post就有公義晨早港獨咗啦
你地好似之前個賊婆俾人反嗰單野咁反達啦
去佢合作嘅拍廣告公司嘅反佢
明唔明呀？

你星期一至五打機直播先講野啦垃圾

要講幾耐

你咪一路直播，一路數臭達哥囉，最好叫咪backup佬幫你up上youtube,等多啲人知道， 開post有閪用咩

反轉豬肚就係屎啦
啲盲粉咁都撐得落達哥真係

好耐無睇達哥，達哥依家每日直播睇既人數過1萬未

細蚊仔係咁
唔識分是非黑白

賣老翻 = 等多啲人認識你部戲咋

hi backup 佬，36萬咁快洗完，不過一定唔止36萬呢條數

Backup 佬偷人片都咁惡，達哥幾撚時同佢兄弟過？

又有…

"時間心機電費唔使錢咩，打個和咋"
見倒呢句已經覺得盲反就可以唔洗講道理
On L 99

唔好咁小學雞啦好嗎

悶唔撚悶啊？ 收嗲啦

識樓豬系忠實達粉

可唔吾以施舍個機會畀我做backup佬，我都想畀人出賣下，因為我都想係香港買返層樓!

樓主小心 連登好多達哥fans

又係back up佬開po 好悶啊

有一個假膠
block得

所有睇達哥既都係兄弟啦

就黎比人咬死啦我
而家呢個世代唔講得事實

又BLOCK一件垃圾假膠

開post搏俾人屌

Show Blocked User - 大漢皇帝(漢獻帝)

見到呢啲po好好笑
又拎條on9backup佬出嚟講

講到佢咁撚辛苦 咪撚backup囉on9
又無人逼佢backup達哥啲片 然後攞啲片嚟賺錢
學樓上話齋 backup達哥啲片嘅人唔少
無呢個backup佬 咪睇第二個backup佬
但靠人哋啲片賺到肥一肥就得佢一個

見到有達哥出賣xx ge 字眼post就要貼出黎～
未睇已經知又loop 果幾個point
一星期一次

每日出咁多膠post終於有一個紅得起，上咗熱門，樓主有咩感受呀？

每月上黎刷一次存在感
backup佬係咪冇生意呀？ 又難怪嘅，之前d錢咁好揾

你咁講咪個個都可以揸正牌backup人地啲片嚟賺錢？
利申：唔睇達哥

backup佬係最先backup
可以話係造王者

認真po
想多D人知達哥真面目

講又唔夠人講

於是就煩膠式將謬論講100次，1000次
則則搏變偉論

無恥也

算數罷啦你班haters

你班仆街成日開曲線post想逼死backup佬

所以就可以開廣告賺錢

講撚左咁多次 你唔悶架咩？

呢個年經 翻炒咁多次

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

我都唔記得左佢偷人潮文讀
睇下班盲粉又有咩好講

共產黨=雞蛋

2019啦 仲達哥

樓豬係咪知道咗達哥都支持 bam 劇透撚所以好嬲

好心咪咁小氣啦
你都利用完人賺左唔少
人地都冇追返條數啦

樓豬選擇性回覆
樓上幾張相講明一切唔見樓豬講D野既?
定駁唔到呀?

Backup狗咁樣偷人錢真係好冇人性

Blocked 傻鳩
Thx for posting

我本身好憎達哥
但知道達哥默默忍受backup佬惡行
有啲感動😢

Backup佬好心你啦, 收咗皮就快啲投胎啦, 日日搵班2打6柒頭皮上黎開post叫春申冤達哥都唔會得返你backup(偷片)架喇

我建議你由今日開始日日開live鬧達哥，連續做8年，最多我唔收錢幫你做backup點話

Backup佬侵㩲咪告佢囉

又嚟

咁所以呢
就可以攞人哋嘅片嚟賺錢？
達哥每晚直播嗰啲就唔係精神唔係電費？
Backup佬係本事嘅 咪自己拍片賺錢囉
Backup 達哥啲片做咩啫？

岩呀
達哥直頭依家要分番7成收入俾backup佬啦
backup佬如果當年唔捧達哥捧伍公子,笑波子
佢仲有今日

咁達哥又可以攞人哋啲潮文講？